無端端收到忘記密碼email,邊個咁衰想hack我個facebook同instagram am acc??

收到呢啲email點算？？係咪刪咗就無事？？收到兩個acc 嘅fb忘記密碼同一個instagram 忘記密碼，已經報告咗我無忘記密碼

改pw先

你ex

唔係